====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , dernier incident de parcours général qui illustre l ’ état actuel du mécanisme gouvernemental ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

